[突發]城大民主牆有人搞事，民主女神像倒下爛左

個frd岩岩行過，有無人有多d資料

去校園台

手法低劣

無人影到？

共產封閉主義對自由普世價值宣戰

推

刑毀，有CCTV等拉，九成支那生做，唔尊重言論自由就番支那讀書啦，又冇人逼你黎香港

我就唔信冇閉路電視
就睇佢交唔交出嚟

同外國記者講

影到佢就真係要返上去讀書啦

吾城校媒fb page有影到邊個搞事

補圖

有無link? thanks

仆街到

睇 cam 等拉

睇個樣似係有人想撕野開始先？

地下好多撕左落黎

(利申非目擊者

校你老母